譚詠麟: 彭斯跟他的主人儍Trump 一樣過份做作和不守規矩！

來自iPhone X

IphoneX

iphone x

個仔喺加拿大就好心收下把口喇

用華為啦！講講講

唔係有八十年代高質日文歌都唔會成就到你呢件垃圾

咁撚愛国，點解唔用华为？要用iPhone？漢奸走狗又通番賣国！

儍？？
身為中國人連中文字都唔識

屌
區區一個賣藝賣唱發左達嘅人就以為自己講野有咩份量

美國副總統候選人辯論後 "China" trending

推

又係時候揾人向加拿大篤灰佢老豆同共產黨有密切聯繫

中國有冇國家主席選舉辯論？

縮得好地地做乜忽然又伸番個頸出黎

舉報佢個仔🇨🇦

食撚屎喇譚伯, DLLM

的確不及譚詠麟的主人英明神武。

收皮喇廢老

我都想睇中共總書記選舉辯論

冇得睇，咪好似撚伯咁只可以睇住美國總統選舉辯論頂住檔先囉

IPhonex?

幻想緊習近平同李克強辯論....
李克強跟他的主人胡錦濤 一樣過份做作和不守規矩！

呀譚好型

咁都叫做作，收皮啦，去包二奶啦去，識撚咩你

佢過兩個月都落地獄啦，唔洗理佢

上次china joe 係咁鬧trump騙子，問佢如果有人咁鬧習種後果會點

iphone

彭斯: 譚詠麟跟他的主人儍習一樣過份做作和不守規矩！

依家衝出黎，都唔會比番個章你架啦

支共一致推舉民主黨總統

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

都係想像唔到拜登做左, 呢個世界有幾黑暗

巢皮麟

廢老，呢度冇你o既事，你繼續去奶支那屎眼啦

覺唔覺得巢皮麟70歲人仲要奶共搵人仔好可憐

條柒頭都唔明人地講緊咩啦

Chi na numba one
Huawei numba one
Sent from iPhone

電視用外國野？
唔用國貨？

又用iphone X撚9 13億人, 同胡錫進一樣. 689 個attention seekers老友黨真係加埋都上千碎

呀屌你
咁撚關心外國嘅事

過氣明星，冇關注需要

老老實實
政治野佢地真係識條鐵
書又唔係讀得多
論述起上黎我諗香港小學雞都KO佢

打完飛機味又唔見佢返大陸養老

愛國老坑用乜撚野iphone 呀
用華為啦

所有支那人都撐Biden 反trump你就知咩料啦

搞撚錯呀，做乜撚嘢唔用華為呀賣國賊！

奴性重到
一條team共事都要分主人定唔主人

充分顯示出支那豬係要管既

幾時剝李鵬牙呀柒頭校腸

來自iphone X

依隻邊個呢架？？？

撚伯係唔係收左美國佬拜登d錢呀

影還影唔好入埋自己入鏡啦屌

睇錯彭健新同ok仔

佢個仔幾靚仔 希望佢依世都留係大灣區

但儍Trump沒有跟香港過氣歌手譚詠麟一樣包二奶

WHO ?

Irrelevant

譚伯跟他的二奶一樣過分

佢聽得明咩？

藍詠麟…不了

儍？

規矩係比D無權既人守既

你有無見過你老細準時番工

原來譚生支持美國

who?

iPhone X

垃圾支狗，人地可以選自己總統
你地有咩？

譚伯出名究極燈神,黐嗰個死嗰個

想埋左膠堆搲撈

同支那人曬命，信號冇中斷

成日罵美國西方，但偏偏人地有器量比你批評，中共做得差你屁都唔敢放

你點睇就點睇啦
你都冇得選

彭斯幾耐冇洗頭?

加拿大成8X%嘅人撐拜燈

唔係anyone but trump咩
班友反侵 =/= 撐支

譚詠倫跟他的賓州一樣過分做作和不守規矩

為什麼不是貴州矛台和中式熏蹄？艹你媽B

又當華為係condom

go to hell

同美國民主黨口徑一致
證明撐Trump係有必要

又係呢條過氣歌手

妒忌彭斯唔偷食

用BNO嘅支那人

美國人選總統關你叉事

微博真係好app嚟
比人知道邊啲係真愛國者

你識條Hi咩！廢物

我想睇我地偉大祖國嘅副總理選舉辯論啊
幾時會有

佢識英文咩

香港真係好撚多共碟

佢個FRD 阿叻間屋僭建同佢有兩個老婆都一樣做作同不守規矩!

干涉他國內政

好彩你係中國人渣，如果你係其他國家的人咁樣對中國說三道四
早已經犯國安法喇

你仲撚做作啦

又用iphoneX，又睇美國節目，想點？

來自iphonex

拜登仔入嚟幫條廢老未？

得你哋唔會因人廢言 對事唔對人

有樂壇比利之稱

校長含撚啦

根本佢咩都聽唔明
求其噏句嘢

奴才想法

廢老做乜唔用屌米

支那人真係比起自己國家更關心美國

廢老扮聽得明人哋講英文

其身不正既偽人

比習總口爆完

食屎啦死廢老

就憑你?

多謝佢幫侵拉票

譚詠麟跟他的主人傻閪一樣過份做作和不守規矩！

推

你就不守規矩啦,包2奶

中国人不恥於平論垃圾美帝

咁你呢？傻卵

轉返用中國護照未？

Why iPhone?

廢老聽撚得明英文咩

譚校長：彭健新同主人ok仔一樣造作同不守規矩

咩叫”主人”

嗰度喺美國，唔興呢啲嘢

唔覺佢識英文，喺度扮識聽收皮啦